覺唔覺得日日有排便都係好奢侈既事

我幫你通通佢

以前成日便秘
後來唔知點解日日有屎屙

有幾奢侈，屎要出黎唔到我話事，最怕搭緊車

唔覺